屌今日肯定有5/60萬人去

有不反對通知書真係多好多人去

但仲有6百萬人反對
打少陣飛機啦 拜託

block

係咁撚多人就唔會驚公投啦
搞呀笨柒
我地輸唔撚切呀

證明ban P 牌真係冇用
上面已經買咗好多唔係p牌嘅account
ban我就冇所謂,但千祈唔好以為p牌就係自己人

又一隻, 快D !!

多D黎密D手, 一次過BLOCK哂佢,

推埋俾其他人BLOCK